台灣第一的大學居然有啲咁樣嘅野

無錯呀

好撚平

瑞穗好似爆過D奶有問題

讀大葉，去執葉

校內價同校外價差0.25hkd

丁 呀ma 冇錯呀